#  Blockchain Platform API

# Utenti e Autenticazione

L'autenticazione delle API è gestita mediante JWT, qualsiasi operazione va effettuata previa autenticazione, al fine di autenticarsi nella piattaforma è necessario prima creare un utente.

## Creazione Utente
Gli utenti sono fondamentali perché ad ogni utente sono associate Chiave Pubblica e Chiave Privata, una volta creati gli utenti tutte le transazioni che verranno fatte saranno associate ad uno di questi utenti.

### Digressione sui Ruoli
I ruoli vengono gestiti a livello di SmartContract, in fase di creazione di un utente viene salvato il ruolo di quell'utente all'interno dello SmartContract sviluppato. In questo modo è possibile filtrare l'accesso alle informazioni attraverso la tipologia di utente. Per il seguente POC sono stati implementati i seguenti ruoli:
* inspector;
* tanner;
* manufacturer;

La creazione dell'utente può essere fatta attraverso la seguente chiamata:

### ENDPOINT
`POST /accounts`

### REQUEST
```javascript
{
    "email": "antonio.sigismondi@temera.it",
    "password":"temera",
    "fullName":"Antonio Sigismondi",
    "role":"inspector",
    "company":{
        "name":"TEMERA",
        "id": "tmr"
    }
}
```
### RESPONSE - STATUS CODE 200
```javascript
{
  "status": true,
  "data": {
    "email": "antonio.sigismondi@temera.it",
    "password": "8831ee67398370ebb332ff6780cdae378fe9dc1fdc9f45b75264497c69587723",
    "fullName": "Antonio Sigismondi",
    "role":"inspector",
    "company":{
        "name":"TEMERA",
        "id": "tmr",
        "trustyId": 7,
        "_id": "5d7fac806df329374b1515c0",
        "address": {
            "public": "0x5B2C6AB156F16DE9Eb5cbF259B4860Fc5b2C4578",
            "private": "6b397bf792172827859588620ecf75e3975ebe0385408ac668bac0913497e99e"
        },
        "blockchainInformation": {
            "blockNumber": 1529,
            "transactionHash": "0x9b81c2d03ebdbf15996ee53864b1b818f915d047845df5f345013ddf5d1244fc",
            "smartContract": "0x23f38705ea05afe50298ddd6f59daa4d8fb2f18a"
        },
        "uuid": "ce73f105-89f8-49c7-ad71-7f6c3be23afa",
    }
    "createdAt": "2019-09-16T15:32:05.750Z",
    "updatedAt": "2019-09-16T15:32:05.750Z"
  }
}
```

## Autenticazione 
Una volta creato l'utente tutte le chiamate successive vanno fatte dopo aver fatto l'autenticazione e ottenuto il token, di seguito la chiamata per autenticarsi:

### ENDPOINT
`POST /accounts/authenticate`

### REQUEST
```javascript
{
	"email":"antonio.sigismondi@temera.it",
	"password":"temera"
}
```
### RESPONSE - STATUS CODE 200
```javascript
{
  "status": true,
  "data": {
    "token": "eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJlbWFpbCI6ImFudG9uaW8uc2lnaXNtb25kaUB0ZW1lcmEuaXQiLCJmdWxsTmFtZSI6IkFudG9uaW8gU2lnaXNtb25kIiwicm9sZSI6ImJvdGgiLCJfaWQiOiI1ZDdmYjI0MTI1MmFlZDY5ZjlhZTJhMTgiLCJleHAiOjE1NjkyNTQ2NzYsInBsYXRmb3JtUm9sZSI6Imd1ZXN0IiwiaWF0IjoxNTY4NjQ5ODc2fQ.14gAJeanRbxgBYQP1JprD6wdpd6Tv-KWZDu4BNK6E3o",
    "user": {
      "email": "antonio.sigismondi@temera.it",
      "password": "iDHuZzmDcOuzMv9ngM2uN4/p3B/cn0W3UmRJfGlYdyM=",
      "fullName": "Antonio Sigismond",
      "createdAt": "2019-09-16T16:03:13.440Z",
      "updatedAt": "2019-09-16T16:03:13.440Z"
    }
  }
}
```
Il token restituito deve essere inserito in tutte le chiamate all'interno degli Headers nel campo Authorization, per una guida al metodo di autenticazione è possibile approfondire [qui](https://jwt.io/introduction/).

## Note sul POC 
Per il POC  è necessario creare tre utenti differenti:
* CIM/ Quality Department (inspector)
* Marbella (tanner)
* Garpe (manufacturer)
In questo modo i tre utenti avranno tre chiavi diversi e le transazioni che saranno eseguite proverranno da account diversi e saranno quindi firmate con chiavi private differenti. Sull'interfaccia dovrebbe essere possibile sempre risalire anche alla chiave pubblica dei vari attori.

# Traces

## SO-GU-050 - Verbale Creation
La seguente chiamata può essere fatta solo da un utenti di tipo `inspector` 

### ENDPOINT
`POST /traces`

### REQUEST
```javascript
{
  "traceType": "SO-GU-050",
  "organization": "tmr", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
  "supplier": "mrb", //Questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
  "NumeroVerbale": "558341",
  "DataVerbale": 1526713200000, //ms from UNIX EPOCH
  "Ordine": "EMPP_2018_530_1",
  "NumeroCartellino":"759a18",
  "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-GU-050_5",
  "hashMetadata": "0xa082099ad092ccc90399ea2a268c6f8172d75dffd38127f229b74c2fac07f053"
}
```
### RESPONSE - STATUS CODE 200
```javascript
{
  "status": true,
  "data": {
    "traceType": "SO-GU-050",
    "id": "SO-GU-050_5", //generated by the API
    "organization": "tmr",
    "supplier": "mrb",
    "NumeroVerbale": "558341",
    "DataVerbale": 1526713200000, //ms from UNIX EPOCH
    "Ordine": "EMPP_2018_530_1",
    "NumeroCartellino":"759a18",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1531,
      "transactionHash": "0xd5225347c553d751e5265261f8d46c5243c36d12c58fe6870809e89fb188a2d8",
      "blockchainId": "79",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-GU-050_5",
      "hashMetadata": "0xa082099ad092ccc90399ea2a268c6f8172d75dffd38127f229b74c2fac07f053"
    },
    "uuid": "725cd447-abbe-4e03-a94e-abdc2583020a",
    "createdAt": 1568654791381,
    "updatedAt": 1568654791381
  }
}
```

## SO-TA-050 - Cartellino Creation
La seguente chiamata può essere fatta solo da un utenti di tipo `tanner` 

### ENDPOINT
`POST /traces`

### REQUEST
```javascript
{
  "traceType": "SO-TA-050",
  "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
  "NumeroVerbale": "641238",
  "NumeroCartellino":"2383A2019",
  "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-050_6",
  "hashMetadata": "0x50f9c352e54a387411100d56be1f15d151f879ff5bd4f2da56bdcdc9b7deddb2"
}
```

### RESPONSE - STATUS CODE 200
```javascript
{
  "status": true,
  "data": {
    "traceType": "SO-TA-050",
    "id": "SO-TA-050_6", //generated by the API
    "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "NumeroVerbale": "641238",
    "NumeroCartellino":"2383A2019",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1532,
      "transactionHash": "0x144ec28931fc9300b0bd8395952802e21691df953ac101982a0653c5f9308340",
      "blockchainId": "80",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-050_6",
      "hashMetadata": "0x50f9c352e54a387411100d56be1f15d151f879ff5bd4f2da56bdcdc9b7deddb2",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "8c0e705a-33ae-41bb-8e5b-ea28f568de2c",
    "createdAt": 1568660855399,
    "updatedAt": 1568660855399
  }
}
```

## SO-TA-080 - Tanned Skins shipment
La seguente chiamata può essere fatta solo da un utenti di tipo `tanner` 

### ENDPOINT
`POST /traces`

### REQUEST
```javascript
{
  "traceType": "SO-TA-080",
  "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
  "NumeroVerbale": "641238",
  "NumeroDDT":"1584",
  "Data": 1563606000000, ////ms from UNIX EPOCH
  "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-080_7",
  "hashMetadata": "0x19131cce6ea0072fbb8cd87f255dcfd8bfd5956524a2dbad7c86a9c6995a0cf0"
}
```

### RESPONSE - STATUS CODE 200
```javascript
{
  "status": true,
  "data": {
    "traceType": "SO-TA-080",
    "id": "SO-TA-080_7", //generated by the API
    "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "NumeroDDT":"1584",
    "Data": 1563606000000, ////ms from UNIX EPOCH
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1533,
      "transactionHash": "0x4f797a770758c21244fb394aadacd84388138290b040112fa4972637dfbb0dd2",
      "blockchainId": "81",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-080_7",
      "hashMetadata": "0x19131cce6ea0072fbb8cd87f255dcfd8bfd5956524a2dbad7c86a9c6995a0cf0",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "8c0e705a-33ae-41bb-8e5b-ea28f568de2c",
    "createdAt": 1568660855399,
    "updatedAt": 1568660855399
  }
}
```

## SO-CA-030 - Skins cutting & bag assembly
La seguente chiamata può essere fatta solo da un utenti di tipo `manufacturer` 

### ENDPOINT
`POST /traces`

### REQUEST
```javascript
{
  "traceType": "SO-CA-030",
  "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
  "Commessa": "EPEL201909242A",
  "LottoProduzione":"LT0057545",
  "OrdineProduzione": "W219026607",
  "NumeroVerbale":"W219026607",
  "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-030_1",
  "hashMetadata": "0x7e44a23b1d5354caa4e6451f02302666fcae84961233ef3d1845c1764983889d"
}
```

### RESPONSE - STATUS CODE 200
```javascript
{
  "status": true,
  "data": {
    "traceType": "SO-CA-030",
    "id": "SO-CA-030_7", //generated by the API
    "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "Commessa": "EPEL201909242A",
    "LottoProduzione":"LT0057545",
    "OrdineProduzione": "W219026607",
    "NumeroVerbale":"W219026607",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1534,
      "transactionHash": "0x05a8f6ca21abf807de78cd091463a7b397ea823d8c7966b85c873f70af884107",
      "blockchainId": "82",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-030_1",
      "hashMetadata": "0x7e44a23b1d5354caa4e6451f02302666fcae84961233ef3d1845c1764983889d",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "a62ae8df-29a4-4a9e-9985-b213872748bd",
    "createdAt": 1568722847511,
    "updatedAt": 1568722847511
  }
}
```

## SO-CA-050 - BAG PRODUCTION
La seguente chiamata può essere fatta solo da un utenti di tipo `manufacturer` 

### ENDPOINT
`POST /traces`

### REQUEST
```javascript
{
  "traceType": "SO-CA-050",
  "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
  "OrdineProduzione": "W219026611",
  "epc":[
      "E28068940000013BABE22919",
      "E28068940000013BABE1DD19",
      "E28068940000013BABE24919",
      "E28068940000013BABE23119",
      "E28068940000013BABE1E119",
      "E28068940000013BABE2DD19",
      "E28068940000013BABE2C519",
      "E28068940000013BABE27919",
      "E28068940000013BABE2E119",
      "E28068940000013BABE2C919",
      "E28068940000013BABE27D19",
      "E28068940000013BABE37119",
      "E28068940000013BABE35919",
      "E28068940000013BABE30D19",
      "E28068940000013BABE37519",
      "E28068940000013BABE35D19",
      "E28068940000013BABE31119",
      "E28068940000013BABE40919",
      "E28068940000013BABE3ED19",
      "E28068940000013BABE3A119"
  ],
  "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-050_2",
  "hashMetadata": "0x0185322d1c0201ff1ea0331d1a9074a9448673ed8650d97a552f3f6987955be5"
  
}
```

### RESPONSE - STATUS CODE 200
```javascript
{
  "status": true,
  "data": {
    "epc": [],
    "_id": "5d920b50b98a3059cb8716a7",
    "traceType": "SO-CA-050",
    "organization": "grp_1",
    "OrdineProduzione": "W219026611",
    "id": 1,
    "uuid": "6264d53b-792f-4bf3-b23d-092a579f99e1",
    "createdAt": 1569852240275,
    "updatedAt": 1569852240275
  }
}
```


## GET SO-CA-050 - BAG PRODUCTION by ID
La seguente chiamata può essere fatta solo da un utenti di tipo `manufacturer` 

### ENDPOINT
`GET /traces/id`

### RESPONSE - STATUS CODE 200
```javascript
{
  "status": true,
  "data": {
    "traceType": "SO-CA-050",
    "id": "SO-CA-050_2", //generated by the AP
    "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "OrdineProduzione": "W219026611",
    "epc":[{
      "id": "E28068940000013BABE22919",
      "blockNumber": 1534,
      "transactionHash": "0x8893df61d94111fcc1589d67e37070ca298b8c1c60e0f6dea3ab98dd55cdc842",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-050_2",
      "hashMetadata": "0x0185322d1c0201ff1ea0331d1a9074a9448673ed8650d97a552f3f6987955be5",
    },{
      ... 
    }]
    "uuid": "99a62fe1-26a3-4169-8491-344683c68d29",
    "createdAt": 1568723910442,
    "updatedAt": 1568723910442
  }
}
```

## TRACKING
Ci sono diversi metodi per fare il tracking, attraverso:
- EPC;
- OrdineProduzione;
- LottoProduzione;
- NumeroVerbale;
- NumeroDDT;
- NumeroCartellino;
- Ordine;

## ESEMPI

### Track by EPC

### ENDPOINT
`POST /tracking`

### REQUEST
```javascript
{
  "epc":"E28068940000013BABE22919"
}
```

### RESPONSE
```javascript
{
  "epc":"E28068940000013BABE22919",
  "OrdineProduzione": "W219026611",
  "CuttingAssemblyPlant": "GARPE SRL",
  "tracking":[{
    "traceType": "SO-GU-050",
    "id": "SO-GU-050_5", //generated by the API
    "organization": "tmr",
    "supplier": "mrb",
    "NumeroVerbale": "558341",
    "DataVerbale": 1526713200000, //ms from UNIX EPOCH
    "Ordine": "EMPP_2018_530_1",
    "NumeroCartellino":"759a18",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1531,
      "transactionHash": "0xd5225347c553d751e5265261f8d46c5243c36d12c58fe6870809e89fb188a2d8",
      "blockchainId": "79",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-GU-050_5",
      "hashMetadata": "0xa082099ad092ccc90399ea2a268c6f8172d75dffd38127f229b74c2fac07f053"
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "725cd447-abbe-4e03-a94e-abdc2583020a",
    "createdAt": 1568654791381,
    "updatedAt": 1568654791381
  },{
    "traceType": "SO-TA-050",
    "id": "SO-TA-050_6", //generated by the API
    "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "NumeroVerbale": "641238",
    "NumeroCartellino":"2383A2019",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1532,
      "transactionHash": "0x144ec28931fc9300b0bd8395952802e21691df953ac101982a0653c5f9308340",
      "blockchainId": "80",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-050_6",
      "hashMetadata": "0x50f9c352e54a387411100d56be1f15d151f879ff5bd4f2da56bdcdc9b7deddb2",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "8c0e705a-33ae-41bb-8e5b-ea28f568de2c",
    "createdAt": 1568660855399,
    "updatedAt": 1568660855399
  },{
    "traceType": "SO-TA-080",
    "id": "SO-TA-080_7", //generated by the API
    "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "NumeroDDT":"1584",
    "Data": 1563606000000, ////ms from UNIX EPOCH
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1533,
      "transactionHash": "0x4f797a770758c21244fb394aadacd84388138290b040112fa4972637dfbb0dd2",
      "blockchainId": "81",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-080_7",
      "hashMetadata": "0x19131cce6ea0072fbb8cd87f255dcfd8bfd5956524a2dbad7c86a9c6995a0cf0",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "8c0e705a-33ae-41bb-8e5b-ea28f568de2c",
    "createdAt": 1568660855399,
    "updatedAt": 1568660855399
  },{
    "traceType": "SO-CA-030",
    "id": "SO-CA-030_7", //generated by the API
    "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "Commessa": "EPEL201909242A",
    "LottoProduzione":"LT0057545",
    "OrdineProduzione": "W219026607",
    "NumeroVerbale":"W219026607",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1534,
      "transactionHash": "0x05a8f6ca21abf807de78cd091463a7b397ea823d8c7966b85c873f70af884107",
      "blockchainId": "82",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-030_1",
      "hashMetadata": "0x7e44a23b1d5354caa4e6451f02302666fcae84961233ef3d1845c1764983889d",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "a62ae8df-29a4-4a9e-9985-b213872748bd",
    "createdAt": 1568722847511,
    "updatedAt": 1568722847511
  },{
    "traceType": "SO-CA-050",
    "id": "SO-CA-050_2", //generated by the AP
    "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "OrdineProduzione": "W219026611",
    "epc":[
      "E28068940000013BABE22919",
      "E28068940000013BABE1DD19",
      "E28068940000013BABE24919",
      "E28068940000013BABE23119",
      "E28068940000013BABE1E119",
      "E28068940000013BABE2DD19",
      "E28068940000013BABE2C519",
      "E28068940000013BABE27919",
      "E28068940000013BABE2E119",
      "E28068940000013BABE2C919",
      "E28068940000013BABE27D19",
      "E28068940000013BABE37119",
      "E28068940000013BABE35919",
      "E28068940000013BABE30D19",
      "E28068940000013BABE37519",
      "E28068940000013BABE35D19",
      "E28068940000013BABE31119",
      "E28068940000013BABE40919",
      "E28068940000013BABE3ED19",
      "E28068940000013BABE3A119"
    ],
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1534,
      "transactionHash": "0x8893df61d94111fcc1589d67e37070ca298b8c1c60e0f6dea3ab98dd55cdc842",
      "blockchainId": "83",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-050_2",
      "hashMetadata": "0x0185322d1c0201ff1ea0331d1a9074a9448673ed8650d97a552f3f6987955be5",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "99a62fe1-26a3-4169-8491-344683c68d29",
    "createdAt": 1568723910442,
    "updatedAt": 1568723910442
  }]
}
```

### Track by OrdineProduzione

### ENDPOINT
`POST /tracking`

### REQUEST
```javascript
{
  "OrdineProduzione":"W219026611"
}
```

### RESPONSE
```javascript
{
  "Commessa": "EPEL201909242A",
  "LottoProduzione":"LT0057545",
  "OrdineProduzione": "W219026607",
  "NumeroVerbale":"W219026607",
  "CuttingAssemblyPlant": "GARPE SRL",
  "tracking":[{
    "traceType": "SO-GU-050",
    "id": "SO-GU-050_5", //generated by the API
    "organization": "tmr",
    "supplier": "mrb",
    "NumeroVerbale": "558341",
    "DataVerbale": 1526713200000, //ms from UNIX EPOCH
    "Ordine": "EMPP_2018_530_1",
    "NumeroCartellino":"759a18",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1531,
      "transactionHash": "0xd5225347c553d751e5265261f8d46c5243c36d12c58fe6870809e89fb188a2d8",
      "blockchainId": "79",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-GU-050_5",
      "hashMetadata": "0xa082099ad092ccc90399ea2a268c6f8172d75dffd38127f229b74c2fac07f053"
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "725cd447-abbe-4e03-a94e-abdc2583020a",
    "createdAt": 1568654791381,
    "updatedAt": 1568654791381
  },{
    "traceType": "SO-TA-050",
    "id": "SO-TA-050_6", //generated by the API
    "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "NumeroVerbale": "641238",
    "NumeroCartellino":"2383A2019",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1532,
      "transactionHash": "0x144ec28931fc9300b0bd8395952802e21691df953ac101982a0653c5f9308340",
      "blockchainId": "80",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-050_6",
      "hashMetadata": "0x50f9c352e54a387411100d56be1f15d151f879ff5bd4f2da56bdcdc9b7deddb2",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "8c0e705a-33ae-41bb-8e5b-ea28f568de2c",
    "createdAt": 1568660855399,
    "updatedAt": 1568660855399
  },{
    "traceType": "SO-TA-080",
    "id": "SO-TA-080_7", //generated by the API
    "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "NumeroDDT":"1584",
    "Data": 1563606000000, ////ms from UNIX EPOCH
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1533,
      "transactionHash": "0x4f797a770758c21244fb394aadacd84388138290b040112fa4972637dfbb0dd2",
      "blockchainId": "81",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-080_7",
      "hashMetadata": "0x19131cce6ea0072fbb8cd87f255dcfd8bfd5956524a2dbad7c86a9c6995a0cf0",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "8c0e705a-33ae-41bb-8e5b-ea28f568de2c",
    "createdAt": 1568660855399,
    "updatedAt": 1568660855399
  },{
    "traceType": "SO-CA-030",
    "id": "SO-CA-030_7", //generated by the API
    "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "Commessa": "EPEL201909242A",
    "LottoProduzione":"LT0057545",
    "OrdineProduzione": "W219026607",
    "NumeroVerbale":"W219026607",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1534,
      "transactionHash": "0x05a8f6ca21abf807de78cd091463a7b397ea823d8c7966b85c873f70af884107",
      "blockchainId": "82",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-030_1",
      "hashMetadata": "0x7e44a23b1d5354caa4e6451f02302666fcae84961233ef3d1845c1764983889d",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "a62ae8df-29a4-4a9e-9985-b213872748bd",
    "createdAt": 1568722847511,
    "updatedAt": 1568722847511
  },{
    "traceType": "SO-CA-050",
    "id": "SO-CA-050_2", //generated by the AP
    "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "OrdineProduzione": "W219026611",
    "epc":[
        "E28068940000013BABE22919",
        "E28068940000013BABE1DD19",
        "E28068940000013BABE24919",
        "E28068940000013BABE23119",
        "E28068940000013BABE1E119",
        "E28068940000013BABE2DD19",
        "E28068940000013BABE2C519",
        "E28068940000013BABE27919",
        "E28068940000013BABE2E119",
        "E28068940000013BABE2C919",
        "E28068940000013BABE27D19",
        "E28068940000013BABE37119",
        "E28068940000013BABE35919",
        "E28068940000013BABE30D19",
        "E28068940000013BABE37519",
        "E28068940000013BABE35D19",
        "E28068940000013BABE31119",
        "E28068940000013BABE40919",
        "E28068940000013BABE3ED19",
        "E28068940000013BABE3A119"
    ],
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1534,
      "transactionHash": "0x8893df61d94111fcc1589d67e37070ca298b8c1c60e0f6dea3ab98dd55cdc842",
      "blockchainId": "83",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-050_2",
      "hashMetadata": "0x0185322d1c0201ff1ea0331d1a9074a9448673ed8650d97a552f3f6987955be5",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "99a62fe1-26a3-4169-8491-344683c68d29",
    "createdAt": 1568723910442,
    "updatedAt": 1568723910442
  }]
}
```
### Track by LottoProduzione

### ENDPOINT
`POST /tracking`

### REQUEST
```javascript
{
  "LottoProduzione": "LT0057545"
}
```

### RESPONSE
```javascript
{
  "Commessa": "EPEL201909242A",
  "LottoProduzione":"LT0057545",
  "OrdineProduzione": "W219026607",
  "NumeroVerbale":"W219026607",
  "CuttingAssemblyPlant": "GARPE SRL",
  "tracking":[{
    "traceType": "SO-GU-050",
    "id": "SO-GU-050_5", //generated by the API
    "organization": "tmr",
    "supplier": "mrb",
    "NumeroVerbale": "558341",
    "DataVerbale": 1526713200000, //ms from UNIX EPOCH
    "Ordine": "EMPP_2018_530_1",
    "NumeroCartellino":"759a18",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1531,
      "transactionHash": "0xd5225347c553d751e5265261f8d46c5243c36d12c58fe6870809e89fb188a2d8",
      "blockchainId": "79",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-GU-050_5",
      "hashMetadata": "0xa082099ad092ccc90399ea2a268c6f8172d75dffd38127f229b74c2fac07f053"
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "725cd447-abbe-4e03-a94e-abdc2583020a",
    "createdAt": 1568654791381,
    "updatedAt": 1568654791381
  },{
    "traceType": "SO-TA-050",
    "id": "SO-TA-050_6", //generated by the API
    "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "NumeroVerbale": "641238",
    "NumeroCartellino":"2383A2019",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1532,
      "transactionHash": "0x144ec28931fc9300b0bd8395952802e21691df953ac101982a0653c5f9308340",
      "blockchainId": "80",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-050_6",
      "hashMetadata": "0x50f9c352e54a387411100d56be1f15d151f879ff5bd4f2da56bdcdc9b7deddb2",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "8c0e705a-33ae-41bb-8e5b-ea28f568de2c",
    "createdAt": 1568660855399,
    "updatedAt": 1568660855399
  },{
    "traceType": "SO-TA-080",
    "id": "SO-TA-080_7", //generated by the API
    "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "NumeroDDT":"1584",
    "Data": 1563606000000, ////ms from UNIX EPOCH
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1533,
      "transactionHash": "0x4f797a770758c21244fb394aadacd84388138290b040112fa4972637dfbb0dd2",
      "blockchainId": "81",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-080_7",
      "hashMetadata": "0x19131cce6ea0072fbb8cd87f255dcfd8bfd5956524a2dbad7c86a9c6995a0cf0",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "8c0e705a-33ae-41bb-8e5b-ea28f568de2c",
    "createdAt": 1568660855399,
    "updatedAt": 1568660855399
  },{
    "traceType": "SO-CA-030",
    "id": "SO-CA-030_7", //generated by the API
    "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "Commessa": "EPEL201909242A",
    "LottoProduzione":"LT0057545",
    "OrdineProduzione": "W219026607",
    "NumeroVerbale":"W219026607",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1534,
      "transactionHash": "0x05a8f6ca21abf807de78cd091463a7b397ea823d8c7966b85c873f70af884107",
      "blockchainId": "82",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-030_1",
      "hashMetadata": "0x7e44a23b1d5354caa4e6451f02302666fcae84961233ef3d1845c1764983889d",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "a62ae8df-29a4-4a9e-9985-b213872748bd",
    "createdAt": 1568722847511,
    "updatedAt": 1568722847511
  },{
    "traceType": "SO-CA-050",
    "id": "SO-CA-050_2", //generated by the AP
    "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "OrdineProduzione": "W219026611",
    "epc":[
        "E28068940000013BABE22919",
        "E28068940000013BABE1DD19",
        "E28068940000013BABE24919",
        "E28068940000013BABE23119",
        "E28068940000013BABE1E119",
        "E28068940000013BABE2DD19",
        "E28068940000013BABE2C519",
        "E28068940000013BABE27919",
        "E28068940000013BABE2E119",
        "E28068940000013BABE2C919",
        "E28068940000013BABE27D19",
        "E28068940000013BABE37119",
        "E28068940000013BABE35919",
        "E28068940000013BABE30D19",
        "E28068940000013BABE37519",
        "E28068940000013BABE35D19",
        "E28068940000013BABE31119",
        "E28068940000013BABE40919",
        "E28068940000013BABE3ED19",
        "E28068940000013BABE3A119"
    ],
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1534,
      "transactionHash": "0x8893df61d94111fcc1589d67e37070ca298b8c1c60e0f6dea3ab98dd55cdc842",
      "blockchainId": "83",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-050_2",
      "hashMetadata": "0x0185322d1c0201ff1ea0331d1a9074a9448673ed8650d97a552f3f6987955be5",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "99a62fe1-26a3-4169-8491-344683c68d29",
    "createdAt": 1568723910442,
    "updatedAt": 1568723910442
  }]
}
```

## Track by NumeroVerbale

### ENDPOINT
`POST /tracking`

### REQUEST
```javascript
{
  "NumeroVerbale": "W219026607"
}
```
### RESPONSE
```javascript
{
  "Commessa": "EPEL201909242A",
  "LottoProduzione":"LT0057545",
  "OrdineProduzione": "W219026611",
  "NumeroVerbale":"W219026607",
  "CuttingAssemblyPlant": "GARPE SRL",
  "tracking":[{
    "traceType": "SO-GU-050",
    "id": "SO-GU-050_5", //generated by the API
    "organization": "tmr",
    "supplier": "mrb",
    "NumeroVerbale": "558341",
    "DataVerbale": 1526713200000, //ms from UNIX EPOCH
    "Ordine": "EMPP_2018_530_1",
    "NumeroCartellino":"759a18",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1531,
      "transactionHash": "0xd5225347c553d751e5265261f8d46c5243c36d12c58fe6870809e89fb188a2d8",
      "blockchainId": "79",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-GU-050_5",
      "hashMetadata": "0xa082099ad092ccc90399ea2a268c6f8172d75dffd38127f229b74c2fac07f053"
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "725cd447-abbe-4e03-a94e-abdc2583020a",
    "createdAt": 1568654791381,
    "updatedAt": 1568654791381
  },{
    "traceType": "SO-TA-050",
    "id": "SO-TA-050_6", //generated by the API
    "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "NumeroVerbale": "641238",
    "NumeroCartellino":"2383A2019",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1532,
      "transactionHash": "0x144ec28931fc9300b0bd8395952802e21691df953ac101982a0653c5f9308340",
      "blockchainId": "80",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-050_6",
      "hashMetadata": "0x50f9c352e54a387411100d56be1f15d151f879ff5bd4f2da56bdcdc9b7deddb2",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "8c0e705a-33ae-41bb-8e5b-ea28f568de2c",
    "createdAt": 1568660855399,
    "updatedAt": 1568660855399
  },{
    "traceType": "SO-TA-080",
    "id": "SO-TA-080_7", //generated by the API
    "organization": "mrb", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "NumeroDDT":"1584",
    "Data": 1563606000000, ////ms from UNIX EPOCH
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1533,
      "transactionHash": "0x4f797a770758c21244fb394aadacd84388138290b040112fa4972637dfbb0dd2",
      "blockchainId": "81",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-TA-080_7",
      "hashMetadata": "0x19131cce6ea0072fbb8cd87f255dcfd8bfd5956524a2dbad7c86a9c6995a0cf0",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "8c0e705a-33ae-41bb-8e5b-ea28f568de2c",
    "createdAt": 1568660855399,
    "updatedAt": 1568660855399
  },{
    "traceType": "SO-CA-030",
    "id": "SO-CA-030_7", //generated by the API
    "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "Commessa": "EPEL201909242A",
    "LottoProduzione":"LT0057545",
    "OrdineProduzione": "W219026607",
    "NumeroVerbale":"W219026607",
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1534,
      "transactionHash": "0x05a8f6ca21abf807de78cd091463a7b397ea823d8c7966b85c873f70af884107",
      "blockchainId": "82",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-030_1",
      "hashMetadata": "0x7e44a23b1d5354caa4e6451f02302666fcae84961233ef3d1845c1764983889d",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "a62ae8df-29a4-4a9e-9985-b213872748bd",
    "createdAt": 1568722847511,
    "updatedAt": 1568722847511
  },{
    "traceType": "SO-CA-050",
    "id": "SO-CA-050_2", //generated by the AP
    "organization": "grp", //questo campo viene compilato con l'id della company restituito in fase di creazione (cfr Creazione Utenti)
    "OrdineProduzione": "W219026611",
    "epc":[
        "E28068940000013BABE22919",
        "E28068940000013BABE1DD19",
        "E28068940000013BABE24919",
        "E28068940000013BABE23119",
        "E28068940000013BABE1E119",
        "E28068940000013BABE2DD19",
        "E28068940000013BABE2C519",
        "E28068940000013BABE27919",
        "E28068940000013BABE2E119",
        "E28068940000013BABE2C919",
        "E28068940000013BABE27D19",
        "E28068940000013BABE37119",
        "E28068940000013BABE35919",
        "E28068940000013BABE30D19",
        "E28068940000013BABE37519",
        "E28068940000013BABE35D19",
        "E28068940000013BABE31119",
        "E28068940000013BABE40919",
        "E28068940000013BABE3ED19",
        "E28068940000013BABE3A119"
    ],
    "blockchainInformation": {
      "blockNumber": 1534,
      "transactionHash": "0x8893df61d94111fcc1589d67e37070ca298b8c1c60e0f6dea3ab98dd55cdc842",
      "blockchainId": "83",
      "metadataURI": "http://api_endpoint:port/traces/SO-CA-050_2",
      "hashMetadata": "0x0185322d1c0201ff1ea0331d1a9074a9448673ed8650d97a552f3f6987955be5",
      "smartContract": "0x016824ece7d5a220e19c11851aa46069241e122c"
    },
    "uuid": "99a62fe1-26a3-4169-8491-344683c68d29",
    "createdAt": 1568723910442,
    "updatedAt": 1568723910442
  }]
}
```

... 

